[黑哨我屌你老母] 利物浦 對 熱刺

屌你老母

我屌鳩你

不如直接頒個冠軍比熱刺啦屌你老母

屌你老母黑哨

黑哨熱

唉

屌兩球黑哨

屌
on9

屌那星3隻插水狗

仆街旁證

屌你老母球球都插水照吹

ON9黑到

過份左小小咁又

屌你老母黑撚過北京電視機

笑L死

球證

屌你老母 黑哨狗

黑到

熱刺黑哨仆街

2球

dllm 球證

旁證好波

吹到入到100球為止

插撚到咁

屌你黑撚到

插水過多乜

屌你 1-2唔夠幾分鐘又2-2

唉屌 輸世界波都算
輸黑哨 屌你老母

以後秒秒鐘都係禁區到跌就得了

避埋都12m

成場噓聲

屌你老母球證

旁證我屌你老母呀

死黑哨 正仆街

最撚on9既一場，痴撚線！！！

旁證

Vvd縮撚晒腳

直接比熱刺冠軍啦屌

形勢有變就係咁解

熱刺黑哨狗

屌你老母啦做乜鳩呀
黑到咁撚樣

屌你老母吹撚到入為止

痴閪線

好撚ON9 黑哨

又冇攪錯，咁樣樣俾人黑咗兩分
球證可恥

真黑哨
連續兩個
上頭落咗order 要今場俾英格蘭之光Kane破百球

冇野呀...吹到入為止

熱狗死全家， 黃洋達正龜公

屌你老母 熱刺成班插水狗

球證：完場記得入落我戶口

開心 猁狗今晚瞓唔撚著了

兩球12碼都黑撚到

即刻同球證咬耳仔

爆鳩熱9閘啦屌你老母

要幾多球呀屌你老母

插水狗

到底我睇左咩 開心左唔夠幾分鐘又12m

On9好撚嬲

屌你老母
球證旁證死全家

黑撚到咁 不如唔好踢啦

成場噓聲喎大佬

屌你老味熱狗

明明縮撚晒

屌你老母兩球misjudge 盲閪 fucking disgrace

球證死全家啦冚家產

垃圾球證

黑撚到

益撚晒阿奴

痴撚線, 咁樣失2分

黑兩球我屌你

on9咁就無左2分

第2球都係插水啦

第一球12m咁清楚但旁證睇唔到,第二球12m摔角咁旁證又睇得到

旁證話咩就咩 屌你老母

dllm , 死黑哨

你老母臭閪 offside又比 插水又比
你買幾撚多啊

黑到睇唔到野

食撚屎啦球證 衝晒入去禁區掂下就跌 仲要係旁證吹 on撚9

爺爺

我永遠都記得呢條撚樣第一百球係黑返黎既

黑兩個12M,熱狗

第一球就抵死既
第二球真係黑撚到

我屌你老母！

北京電視機

屌痴撚線 黑撚過黑鮑

On撚鳩

屌你老母 死熱狗

全場噓聲
收皮啦熱狗

黑撚到
連黑兩球十二碼

好撚開心 俾猁狗笑9死

痛失兩分

痴撚線黑到咁

縮左撞埋黎都吹
屌啦

成場噓緊你地呀

第一球越位+掂唔到人呀

屌你老母,有冇睇架

第1球越位在先

好撚on9

保雲可恥

拉美拿等坐波監啦，屌。

屌你第一球插水架

球證第一球都照判已經夠on9

??第1球越位喎

真係無野好講 黑撚到 係咁想幫kane破100球英超入球 做到出哂面

第一球越位插水
第二球收腳插水

第一球都係插

旁証收咗幾多

第一條offside吹12m喎 點抵死

屌你老母，熱狗真係狗來

英超:VAR沒有需要

以後反熱狗

你老母就黑 咁樣踢人都唔洗吹？

第一球傾越左架

兩球都是插水

mvp球證+旁證打孖啦唔好爭

第一球12碼
旁證話Offside 主證唔聽 12M
第二球
旁證話12M 主證本身唔吹變吹 12M

That’s why 要有VAR
熱狗插哂水都兩球12碼

不嬲都反

兩球12m都關旁證事

卡神百屌成材 不敵垃鳩圾黑哨仆街球證
直接俾個英超熱狗啦 on lun 9

對手們 以後一入禁區就跌啦
12碼放題

假波喇好明顯

好on9真係

你老母早死廿年過唔到年呀死返出去啦

屌佢老母黑哨熱onlun799

第一球要嘈offside下炒低人係唔係12m都有排嘈
但第二球屌你老母腳都縮撚埋都仲比12m

熱狗咁撚仆街，成班插水狗
個球證又係on9

老實講, 2球都係插水

不過第2球現場好難睇到

陷家產嬲到訓唔到

黑哨死全家

Harry Kane equalised from the spot to complete a crazy couple of minutes. The Kop responded with chants of 'cheat, cheat, cheat.' Loud boos as the officials left the pitch too. Spurs the better side in the second 45, #LFC failed to fully capitalise on their aggressive start.

屌你老母拉美拿

英撚幫英撚，黑撚到

第一球越位+插水
第二球插水+旁證話事係咩玩法

而家利物浦lead剩兩分

兩球都插水 ， dllm

唉咁樣無撚左兩分啊屌

成場波最精彩果part
最後10分鐘

拉美拿你仆街啦！屌你老母

莊家又做波

痴撚線兩球都唔應該吹12碼啦
黑哨黑撚到

佢雜種狗黎
唔知自己老母係乜水

入2-1 個球，拳王都係handball唔吹架

結論，呢個球證on撚9，黑到

個旁證收左幾多錢阿屌佢老母

班仆街狼過狗咁一張牌都冇都算
最尾連吹2球12碼真係嘆為觀止

場波黑過文尼

Ig: eriklamela

反駁唔到人身攻擊？

抵你老母咩, 越位呀

屌你老母死熱狗 死全家

最黑係曼城

好明顯買曬呢場d球證

咁樣樣冇咗兩分
痴線

狗身攻擊姐

本來領先5分得番2分

好撚黑

去kane ig 恭喜佢第一百球係disgrace好過

我反駁到+人身攻擊, 吹咩

爺爺先係

呢場真係訓唔著

球證旁一齊死 兩個一人黑一球

球證本身唔撚吹

屌你老母英足總

賤種球隊

唔越位都唔係12碼啦
冇hi到kane啦
插水

睇唔倒就咪撚fing旗啦

VAR用喺FACUP又唔用喺英超

第一球 12 碼傍証話 offside 球証唔聽
第二球傍証話 12 碼
球証聽

呢d球證旁證得做真係痴線

旁證就一鳩定買和既
1-1 就死話冇12m
2-1 就fing鳩晒棋話12m

所以話買咩波呀仲 呢d波輸撚死人 又黑又假波屌你老味

我屌你老母咁撚樣幫harry kane 100球 我屌你老母臭閪英足總

訓撚左身呀 唔吹既話今晚旁證全家仆街死架啦

成隊熱刺仆街死啦我屌你老母 成班老婆老母俾狗屌呀

這就是英超

吹返轉頭真係on9到癲

兩球都插水啦 加埋拳王插水嗰球三球
熱狗成班改叫插水狗啦

冇興趣黎反駁隻雞閪生出黎既賤物

咪撚係 睇唔到就要吹咩

咁都忍撚到？爆閘屌柒班狗喇

仆街
旁證客場雞

var都可以黑似

唔信睇下澳職玩var黑波都可以出神入化

屌你老母臭球證
小心生仔冇屎忽

是撚但啦成場都亂吹根本就痴撚線

去拉美拿ig 屌佢老母好過啦

On撚9到呢，球證睇到明明睇到決定左唔係12碼
你聽乜鳩個旁證呀屌你老母

輸就賴我地黑哨？

上半場班熱狗一張牌都冇又係奇蹟黎

我收番呢句 屌 好撚燥

真係北京電視機
同疤一樣，明知黑返黎 仲咁開心慶祝，唔講以為入咗世界波

熱刺真係好撚多狗仔 買咩人姐 屌你老母練演技咪得囉

Go go go

呢場絕對反映到英超既質素

個球證真心好撚黑好撚戇尻

冇判斷力?

仲要一球聽一球唔聽
夾晒戲

拉美拿 抵你條陷家剷死全家

撞車死啦仆街球證

同疤有咩分別

Kane停三場兼仆街死啦

你話無var點得
明黑

痴撚線
第一球：主證話有 旁證話冇=比12M
第二球：主證話冇 旁證話有=又係比12M
到底邊個話事 仲要可以兩球都吹錯

第二球，收晒腳都12m

第一球唔聽呢球要比又聽？

旁證 我屌你老母 死全家啦垃圾

我屌你老母啦死臭閪熱狗 屌你老母條拉美狗係唔撚係插水呀

兩球十二碼都唔應該出現
第一球越哂位
佢二球雲達積克收哂腳

英超球證屢屢出現誤判，又經常偏坦某一隊，有場阿記對熱狗，熱狗入波dean竟然痴到跳舞慶祝。英格蘭足球仲點會有進步?知唔知一個誤判，會打擊幾多球員既信心?

閙劇一場

Liverpool 2-2 Tottenham FT:

Shots: 9-13
Pass accuracy: 68%-80%
Chances created: 4-7
Possession: 34%-66%

Two goals in stoppage time sees Liverpool and Tottenham settle for a draw.

嬲到訓唔到

聽朝6點起身
嬲到訓唔撚著

welcome to 英超

躝去同你老母執骨啦仆街仔

史上最黑暗的一天

此該咀咒你班臭西熱狗死全家
插水狗下場斷腳

我屌你老母

算啦係唔值3分
係抵沙拿唔抵姐

屌你老母！

兩球十二碼都唔應該比啦屌你老母

因為佢本身想比唔敢比

拳皇個球咁撚樣都冇12碼真係好唔抵
明明懦夫雲隻無影腳勾撚跌佢

幾時會知插水秋後算帳

熱狗同獌狗都係正仆街冚家產

熱狗演技學院

其實EA做唔撚做野嫁
點都會有幾場黑哨

好撚癲 成場啲雞已經偏哂熱狗
仲整多兩粒十二碼

First one: Ref says penalty, assistant says offside. Penalty given

Second one: Ref says no penalty, assistant says penalty. Penalty given

Simply put, if a fly bit a Spurs player inside our box, it's a penalty

John Moss is a fucking twat

黑利既多數唔抽

和波本身真係合理
屌你老母咁撚黑真係嬲到癲

屌你老母熱狗

身為拜狗都睇唔過眼

今朝仲睇到編文話隻插水狗又咩細佬重病又死撚左隻狗又誤疹而家諗翻真係抵撚死

算啦唉

沙拿入果球真係美欺上身咁

Carragher: "Madness - that is what makes the Premier League. It was just a brilliant game - Spurs deserved a draw."

熱刺插唔插水就由佢啦
之但係個兩條濕鳩判到好撚肉酸
做場大龍鳳出黎

搵個盲既去做球證都得

本身世界波1比1都冇咁嬲

用左var點控制賽果阿
英足總緊係唔用啦

屌嬲都訓唔着

屌你老味捱夜睇場咁既閪波 早知係咁我屠龍冇咁撚柒嬲

有得唔算咩
而家係條氣唔撚順呀

Carragher on Karius: "It is not like it drops to someone right on the edge of the box, he gets a good punch on it, but more often than not that is never going to go in."

屌 球證應該一開波就判我猁贏波la= =
曬我高普daddy 90mins 正黑哨

旁證好波呀屌你老豆老母

本身沙拿絕殺

屌佢老母臭系

雖然冇撚咗2分 karius今場真係幾勁

agger 屌佢老母

依家賺到豬頭咁真係彩你都有味

好似當地星期一

火撚滾

收皮啦

屌，英超球證咁on9 ，唔加睇帶真係唔掂

kane個12碼我真係笑死
我諗佢冇諗到個12碼木頭龍真係唔郁

縮左腳都踢跌人都係foul呀 只能怪自己岸鳩 利狗米瀨啦

Var la Dllm

去佢ig 恭喜佢死全家

今季第幾場咁樣嘔分

第一球利物浦後衛有動作解圍但撻q 所以kane無越位
如果利物浦後衛無動作 純粹唔覺意掂到 kane就越位

利迷真好笑

不動明王你估流架
btw karius今場真係打得好

呆撚左

比雲耶 入果球 佢打出黎 ， 比人世界波係唔好彩

不過話又講返轉頭 點解下半場比人襟住黎踢 就係中場唔撚買人 搵個控得住個波都冇

冇卡一早比人456

講完自己有無笑一笑？

你老母生少左對眼比你？

乜撚野踢跌人呀
拉美拿自己向後呀dllm

番番入你老母個閪到啦 你老母叫鳩你呀柒頭

縮左腳照中彈咁款叫插水呀大佬

ON9 CAN囉

一哥 都係咁黑十二碼

Mohamed Salah's game by numbers vs. Tottenham:

46 touches
36 (77%) passes completed
4 shots
4 take-ons completed
2 goals
1 chance created

On fire. 🔥

呢下豬簡同張仔

好笑得過你老母俾狗屌完仲要上連登公告天下

波皮都掂唔到啦 仲話撻q

你知唔知乜野叫越位呀on9

一傳果下越左理撚得你有冇掂到個波

越唔越位佢都係插水啦on99

嬲到震

用下腦啦
係offside位無論有冇解圍點都offside
咪撚扮專家啦

軌都好好笑
到今日仲講緊巴塞黑哨

咪on9啦, 一傳嗰吓已經越位

自己撞埋去都foul,咁仲踢撚呀

咁就黑左4分走 球證旁證好波

希望佢keep 到
唔想再睇米米

屌
睇返replay 旁證見到判12碼之後舉手指公

講緊個表現
和波係合理賽果
計下半場根本利個勢輸到仆街
但絕殺比人黑走三分真係好on9

落街買痢底丸

用老母換走軒咪最on9囉

第1球12碼話黑,如果係話kane插水都話合理,慢鏡睇真係好似避開掂唔到
但真係唔係越位在先,係自己解圍撻Q先畀到kane

睇翻replay lml完全係睇住咁撞落去 我屌你老母死熱狗

字都唔撚識打呢 就唔該讀多幾年書先 米米米 米你老母咩 岩呀你個名改得 痾屎啦番去

你識唔識咩叫越位
而家越位加插水都有12m

訓唔著

重睇球例啦傻閪

乜撚野呀

same

咪撚戇鳩好冇

解圍撻q之前越呀

睇左帶咪一9樣。整var唔難
但整左 英足總控制唔到比數 搵小好弓戈

哇屌唔講唔記得有老母

喂你小學畢業未

遲早走尻埋

不過feel到佢野心不大

屌你老母睇咗幾耐波呀
快d瞓覺啦
一陣仲要返學

戇鳩

都話左lml條友濕鳩賤種
抵佢大傷

嬲 ， 訓

家陣蝗蟲小學雞都有連登ac

第一次見利失分公海係屌鳩黑哨

唉我屌你老母 嬲撚到

呢下真係on9
軒打得咁好

好多人買左

下場奧巴馬同Mk做野

訓唔著牙屌你老母 聽朝仲要睇superbowl

屌你係咪冇撚架
隻狗傳出波果下係越既話
理撚得係咪老虎撻q咩
豬閪生著你羞撚家

熱狗入黎踩場 唔該見一個屌一個

屌你老母呀,死返去做狗啦

熱狗演技訓練學院
練完出黎勁過當年既疤狗

6分波 俾人黑左5分

熱狗成隊波都賤種黎 mma越位插水 樣樣齊

明哂

第一次唔係全部抽利水

如果Kane唔係進攻緊或者無阻住龍門 的確係可以唔吹越位

Until he scores

屌你，英超啲球證假得好無水準。

嬲撚到，penalty till score都有玩曬啦

平時失分輸派膠都算 輸黑哨真係好撚嬲

佢唔係進攻緊？

唔講以為熱狗贏咗波
得嗰一分喺道入嚟撩交嗌

唔講咁多 英足總好波

熱狗食撚屎
拉美拿呢條仆街真係狗中極品

英超

你諗撚清楚 佢唔越衛會唔會係果個位置拎到波?
如果咁樣話得 永遠放一個人係對手後衛後面 下下大力直傳遠射等執雞咪屈撚哂機?

ON99

肯定俾人圍屌

諗到頭都爆要死都兜返咁唔係黑哨既手足真係辛苦晒

kean係穴位位置有意識去迎接個波，點解唔駛吹越位呢?

"YOU CAN'T GIVE ME TWO TRIES."

WATCH: Harry Kane had a message for us after scoring a late penalty to give Tottenham a point at Liverpool...

我見到有個鏡頭影住米俾第二個十二碼之後笑

阿根庭人真係狗嚟 以前有個富尼斯專登整傷奧力治 而家有個拉美狗 小心d 出唔到去呀

明造個垃圾傾 屌你老母啦英足總

做俾佢

球證應該買重KANE神射

呢d撚樣真係見一個屌一個 屌撚到佢老母個臭閪開花

計勢好多波唔洗踢啦

擺到明黑哨 都係到扮理性係咪on9?

依件垃圾即刻躝啦

話時話

Vvd正選上陣以黎0cs

新黑氣石

如果下下唔計越
我永遠搵到人係12碼點越住位等
省中人就可以唔越

咁撚黑唔係利狗都睇唔過眼

你肯定佢唔係進攻緊

企喺嗰啲位置唔係進攻緊唔通搵卡r水吹呀?

無話佢唔係

屌你老母
又offside又插水都比我都算撚數，
射唔撚入抵撚死
再插多次收哂腳主球證都話無野都仲比多個？
黑撚到咁撚肉酸

Report個死人英超page啦

屌你老母啦拉美拿

唔係猁都訓唔撚著
本身見到沙拿絕殺幾精彩
你老母臨尾格硬都要黑返球比熱狗
屌你老母Lml

知唔撚知醜

但真正嘅mistakes 好似得一個

屌
睇返sky sportReplay 原來最後球12碼都係offside

咁無恥,唔入補到佢入啦,1000都插夠比佢

我覺得karius 係打得好左
但好多地方都唔可以改善好多
雲耶馬球波佢雖然唔係最大責任 但一定有d

On撚鳩
第一日睇波？
解圍撻左龍門解手接都唔會吹回傳啦

總有d傻閪隊既球迷扮撚哂野以為可以撚狗

冇撚所謂啦 只要利記禁區內有人跌就係12碼架啦

btw神卡好撚勁

都話英超黑哨架啦

成場卡尼等12碼
駛乜咁認真踢

嘩

Dllm

有乜撚嘢責任, on9?
清脆打撚咗球波出去, D中場死撚晒比人射球世界波佢有責任?
屌你啦

嬲得濟 完場熄左機
有無replay?

明啦
聽日開始睇其他運動

係熱狗對家

屌你老母, 裝VAR啦

哈狗 幾時入第200球黑哨12碼？

一屌球證錯就會罰9你
除非你係獌狗

嘩 卡神今場仲有野挑剔到

理乜撚性
兜嘅全部用屎眼睇波

高普屌鬼啦 快撚d

漏左隻

Btw 果然VVD the best is yet to come

job done

人地果球傳中好急勁喎，佢打出去有咩問題，
屌簡+100做乜鳩

Klopp: "It was two side, both wanted to win desperately, how always we have to take it, that is how it is."

呢球輸右閘位啦 條友空左起碼5秒

講真
佢最尾果球有收腳
唔係一鳩野踢落去
都仲可以繼續撐佢

其他場次話係唔係黑哨都有得拗下
今場點睇都冇乜野好拗喎
咁都唔係黑真係冇野係黑鳥

我屌你老母呀旁證

打又打咗出禁區 你仲想佢點
個波咁快 你搵紐亞嚟都撲唔到啦

Cap底佢

The media can't wait to celebrate their hero Harry Kane, they'll definitely turn a blind eye to this diving

Klopp: "I am not allowed to go into the referee's room for another half an hour, do you think he comes to me and tells me why he gave those decisions?! We all know, the first one was NOT a penalty."

同甸恩一樣

當年北京電視機都有人拗架啦
有D人係鐘意包拗頸既

Klopp: "You need to be sure in the last minute, he (Moss) obviously wanted to be in the middle of the interest but we cannot change that."

球手槌係打得唔好
不過ox仲大責任
有球角球又接空氣
你想利真係穩top4 係可以用呢個水平既龍

厲害
影撚哂英足總都保佢不如直接場場判熱狗贏算啦

goal, 過左數

嘩 高普好嬲咁款

屌，英足總真心垃圾

唉，屌你老母其實英超賽會點訓練球證架?定好似其他巴打話齋，英超都係有收其他有錢球會或者莊家既黑錢，球證旁證只係棋子?屌你老母每年賺天價轉播費，咁都仲要收錢吹黑哨

有邊條利撚唔嬲呀 黑到咁出面都冇事

依家寧願vvd個腳唔好避 兜野踢撚死隻狗

Klopp: "Yes, Virgil Van Dijk touched him but Lamela wanted a touch and jumped into him."

根本唔需要同球證團隊握手啦

真係嬲到癲
兩球都唔撚sure，但兩球都格硬要判
利狗真係好恰d

FA全部都係食屎狗

等睇罰埋廢中

Klopp: "How can you control the game against Spurs for 90 minutes? The quality is too high, the result was massively influenced by linesman's decision. I cannot believe some of the decisions today."

明明就佢放軟撞埋黎

落地獄啦

咁撚樣都唔好? 打撚到去對面龍門好唔好?
畀仆街kane成個撳低叫接空氣?
你用屎眼睇波架?

隻狗交足戲
無掂到腳扮腳傷感動旁證

邊忽踢中.....

Ox 仍然未俾到人信心
老母可以係軒米簡都上到場試下打前少少
再咁廢真係冇人幫到你
廢中換人 軒有傷？

唔出奇，歐洲大莊家都係英國 Bet365 威廉希爾個d...但咁出面真係好離譜

傻嘅
Vvd食牌停賽仲撚蝕

閃得好優雅

熱狗兩球12碼都係Offside + 插水

屌 唔係黑撚中佢 個情況除左利之外2-6 都有利既
佢地一鳩定笑鳩你就算嫁啦

氣功

波又未控制到，夾硬飛個人埋黎就有12碼

Klopp: "It is incredibly hard to accept some of the decisions today."

就算有VAR都係判12碼

lamela的覺係快一步攝左埋去vam dijk前面 van dijk就算收左腳都係踢到lamela

壓水花靚到丫

好少見廢中怒屌球證
上次拖肥嗰球都冇咁躁

打橫行都得啦熱狗

Offside喎食屎狗

又冇動作拎波
膝頭hi到手爭都叫12m....

屌你 睇慢鏡佢插到nba撞你draw foul咁

死出去同你老母執骨啦柒頭
一陣返學仲唔瞓係咪未做哂功課呀

似比警掍扑鳩中咁

由天堂落地獄只需要幾分鐘

你老母就算有戴套比幾百萬人屌都會懷有你細佬

on9

只需要兩個人

有晒証據唔係12碼都仲有人可以抝

估唔到領隊會出聲屌

Pochettino said he went to the officials to congratulate them at the end.

仲要係仆撚緊過插水又唔撚柒係真係拎撚到波wow

外國網民：penalty till kane scores

Pochettino: If Lovren doesn't touch the ball, it's clearly offside, but he touches it and he is onside.
For the second one it's clear van Dijk kicked Lamela. It was an amazing decision. The referee and assistant were so focused. I congratulate them.

佢係咪唔識睇波

咁我覺得佢第1句又冇錯既
黑到咁有冇var都會判12碼架啦

咁嘅接觸都十二碼不如唔好守波囉
一掂就十二碼

VVD應該交戲訓低先
咁就唔會俾隻狗搏到12碼

仲有人係度挑剔model球傳中做乜

係呀係呀，最好單鎚一野轟埋去對面入埋波好未呀？

It was an amazing decision

101,102,103....200永續penalty

佢梗係咁講架
溫家寶話中國係民主國家 你又信咩

不過講真 依場波高普都係自己拎黎
成個下半場消極到完全棄控球 又唔迫搶 一路縮到勁後
想死守1-0到尾 有邊次成功
沙拿救你一命果下完全係bonus 今日利嘅表現唔撚配拎3分 成場鳩踢上去比兩隻野追

唔知你老豆老母死撚左之後會將你條弱智仔判去邊個寄養家庭呢

到佢比人黑個時會講咩?

熱狗點會比人黑

係呀
球證可以選擇唔睇var

比鏝/獌黑

完左場球員+高普去屌球証都比佢推走曬啦
根本成個FA+Media都要做到Kane今場100球

從來只有熱狗黑人

no chance 啦
英撚新希望阿傾一日係熱狗一日都冇事啦

好心d轉會費慳慳埋埋就俾咁d球證啦

一隻判vvd插水

唔focus點判12碼
恭喜佢地筆錢尾數袋袋平安

得罪講句, 如果1-1 FT就純粹廢中保守唔爭氣自己抵屌
但家陣黑哨真係好撚嬲

利狗唔值得拎3分
但仆街熱狗連1分都唔值wow

依場黑得好撚緊要
旁證鬼到仆街屌你老母

真係 睇完今場真係覺得買球證好過買人
12碼射唔入可以繼續射到入為止

掂到就十二碼 以後鬥快入禁區得啦

咁緊係啦 絕殺咁興奮

廢中都on9啦
係沙拿臨尾好波咋

插水熱斷腳死啦

個旁証真係重注買撚左和波

And Pochettino on both decisions for the penalties: 'I congratulate them (the officials) for showing character. I have seen the decisions in the dressing room and they were right.'

熱狗同終国撞車黨有得揮

今晚開始,封殺死熱狗

死熱狗和波咁撚開心

講真 我覺得高普係覺得今季冇前四都冇乜所謂

公道講句
下半場開始直到沙拿救世之前我地都係受壓

所以1-1 球12碼佢舉旗

真 一早收起文尼

受壓頂到無問題,依家比人黑呀,大哥

熱狗成隊由上至下都係賤種黎

救世之後都受壓啦

你logic有問題
利唔拎3分 咁熱點樣冇一分
個一場你就嬲到咁
費格信年度你地咪爆血管？

換老母落嚟真係
同埋salah唔係有2-1嗰下佢都獨撚咗大半場俾人屌到開花

受壓但係守得好好 唔係世界波同插水熱狗入撚到波

高普有球證遮醜

希望雲爺爺下場可以教訓死熱狗

訓啦，各位巴打。諗下好果方面，卡仔勁左好多

咁我都知 但就算拎哂2-1頂到完場拎哂3分
廢中都係要屌架啦

懦夫都有返生跡象

Up乜撚呀傻閪
睇過廢夾信威d?
俾人黑又唔嬲得？

希望唔係迴光返照

獨就唔獨
係反擊final ball幾腳都差姐

守壓但守得唔錯無咩問題
係估唔到老母同ox咁廢姐

算啦 下場踢好啲

柒左好多球
冇出事姐...

今場，我覺得利無戰犯，衰黑哨

出老母都唔係換神軒啦

卡囝救到一球12碼救唔到第二球
卡囝之後場場都咁正正常常
我唔反佢仲支持佢tim

修仔 好撚難打

想唔獨食傳波傳得柒到

收皮啦，訓教啦，聽朝要返學呀你

：

屌你老母插水狗

呢度真係好多細蚊仔
唔怪得得份can子條傻西係度

如果你計埋oddside 射果2下，佢救到好多球

廢中成日就快守贏3分都比人黑走
愛記係咁 今場又係咁

咁呢樣換米拿係好d 但其實主守之後問題不大
係世界波姐 無得講wo

*offside

卡果下打出 搵人執第2點就唔會比到雲耶馬射波
如果神軒係到可能有依啲意識

d反擊要練下啦，幾次都係得2丁友

冇其他人爆上去幫手

對比今場拖肥個場已經唔係黑了

自己撞埋黎 我屌你老母

換個角度諗 多謝英足總比翻一分我利

成日dum多一兩下搞到傳柒晒

Harry kane俾你嫁
如果入左果球一早三分全失啦

ox追雲耶馬追左一下就冇追

今日似係刻意死守
反擊有就好，冇就算

下半場肯定落左ORDER啦 班中場唔洗上

成日ff可以死守然波都唔知廢中諗乜9

英超撞車黨

全世界等緊慶祝Kane 100球
點可以空炮呢

fa: 比返一分你仲唔謝主隆恩？

咁咪仆街囉屌 一直就係屌緊依一樣

嗚嗚嗚

唔差在多謝埋傾
本身係諗住3-1入夠兩球12m

直落啦屌

好撚on9 係咁幫kane 100球打飛機

球證濕鳩
遮蓋左高普今場既調動同決定
換走軒
Ox攪笑 老母魂遊
玩捱打唔hold 急攻快反
要不是球證場大龍鳳轉移視線
高普都要百屌

其實今場高普應變算快
可惜換入既人太廢

仲有雖然唔應該係12碼
但懦夫

形勢有變 配合莊家

救son嗰球好撚型 終於似返個德甲龍 屌米出迎一定冇咁快

換走文尼真係癡撚線

can踢空氣

變完差過唔變個下慘

鬼佬真係幾好脾氣
俾我係高普可能一完場同球證郁手
就算唔郁手
都同佢有身體碰撞/屌柒佢

高普仲叫返d球員返黎 唔好圍球證
點忍啊

屌 原來贏硬
輸旁證

唔啦訓了

垃圾can控失先 已經唔係第一次

心已死
覺得再嘈都無謂

咁可能郁球證罰停賽，阻止都啱嘅

老老實實 球證真係黑得太誇張
Taa飛剷掂波又話黃 ok你話動作危險
對面清波起飛腳踢落沙津塊面 牌都冇張?
Lloris衝出禁區撞走咗費明奴吹都唔吹
中場mma rugby樣樣出齊當冇事發生過
Offside插水又俾12碼

球員臨場好難控制
邊估到老母ox 踢到同打mc差咁撚遠

真係痴撚柒線

唔覺高普今場有咩大問題
下半場明顯熱狗換左打法
前面個幾個落返黎拿波
之後強攻攻勢明顯有效左
加上利中前場體力明顯下滑
70分鐘個段時間隨時都守唔住
唯一挑剔就係文尼明明仲有氣 換走得太早

JK: I am angry (about the second pen) but what's my job now? If I say what I think then I would have to pay the biggest fine in world football. That makes no sense!

到掛住攻搞到守波咪又係屌 況且進攻唔係冇機會 係啲反擊打到好柒 綿龍又冇晒力

一日有賭波 足球永遠黑暗 明做出黎既

ox永遠一排勁好一排唔知做乜鳩咁 隔住隨住

JK: It was (already) clear the opposition team wanted to go down in the area (referring back to Alli dive). I can't blame Jon Moss. He was relying on someone else.

估唔倒就奇啦 成個post嘅人都估倒佢估唔倒

Karius on penalty save: "I watch my opponents before the game. I watch strikers. In the big games he (Kane) intends to go to the middle."

OX 估唔到
但係老母真係估到 依件真係契弟黎

True
好撚黑

It certainly makes sense.

一直都叫緊高普躝
根本三個換人都錯撚哂

迷卡了

做功課

你估打機有得睇紅箭咀？
唯一講就係應該先換米

DLLM 佢好撚彩 如果第一球12碼入咗比數係2比3 應該殺人都似

基本啦 應該係龍門教練做

睇乜撚嘢紅箭咀呀on9
出10場廢9場正常都知佢廢啦吓嘛

換走mane 軒已經好大問題啦 老母有氣有力出黎又點咪又係無作用

入咗第一球十二碼應該冇沙拿嗰球 成隊會謝晒

收錢至實際 班球證全部都係工具

我都知老母係廢,但軒都做唔到野,換走佢合理
但文尼唔應該換

佢今場真係無野好反

至少大家知道呢隊波防守柒唔係今日嘅事呀嘛
你轉去玩守波, 搞到兩頭唔到岸
加上神級換人加成

Klopp - 'If I say what I think then I would have to pay the biggest fine in world football. That makes no sense!' #LFC

爸b 都嬲到爆炸

敢怒不敢言

屌你老母熱刺失分 出局 季尾跌出前4 實抽撚爆佢

神軒今場連轉邊都有返水準 有上季嘅影子
咁早換佢可能關傷患事掛

其實換軒都啱 但ox好過老母

班熱狗仲話係12碼 盲既

狗視力較差

最尾扮花？

好可愛

就算無前四都唔想係熱狗有

阿仙奴下場加油

好似撲唔中腳喎
咁都12碼說冤枉左ali了

屌你老母 死熱狗比返2分黎 跳水隊

希望kane去到退休都無獎拎

好撚嬲啊！！！！！！！！！！！！！！

阿狗下場炒鳩熱狗plz

下場有預感贏唔到修仔

咁撚誇張嘅嘢鑊鑊都有利份嘅手球隊個次又係咁，今場又係咁

炒佢8：0啦

想發洩嘅
去拉美拿ig到屌佢老母啦

根本個旁證第2球好撚有問題

即係咁 佢都睇唔到第2球係越位因為真係好難睇

咁點解佢可以咁肯定雲迪克係踢到拉美拿? 仲要同球證講 個球證企得部過佢都話唔係

仲要個球證自己判斷話唔係越位

咁點解聽完企咁遠ge旁證講?

你話唔係黑哨我都唔撚信啦

嬲能到唔想訓

不了 和左佢算啦

兩球十二碼都越位加插水
可憐alli食牌
明明應該判12m

呢個角度其實係踢到

阿傾點插都唔會停賽啦,
英格蘭國腳黎,點會罰
上次阿里都無罰啦

希望拳皇會上訴打甩返張黃牌 真係好唔抵

好彩佢靚仔，呢啲反應都幾cute cute

為咗做星可以去到幾盡

利黑撚走拳王十二碼，可恥

米勞列做一定成個on9咁

一打國際賽就現形啦

英撚咪係到自斯斯人，出到世盃咪又係柒，上年冰島都贏唔到

Karius: “Everyone is very frustrated, and wanted to get the win. When you score last minute, it’s difficult to describe how you don’t get the win.
It’s difficult to say (if could have done better for first goal), so many bodies around.“

發覺熱血公民同熱刺都有一個特徵

Karius: ”I reacted pretty late and made the decision to get it away, still got good distance on it and we didn’t get the block on the shot. I don’t think it’s a goalkeeper mistake. It was a wonder strike.”

Jamie Carragher laments Dejan Lovren's 'stupid mistake' as Liverpool are held to draw with Tottenham

越嚟越憎加歷查 平時咁多鳩噏都算 而家擺明黑哨 又越位又插水 你都要搵個位插自己人 痴撚線

雲迪克嚟又係咁講話解決唔到啲咩問題 佢都係想講自己最撚勁姐

236mph 點救呀大佬

佢有無屌鳩條垃圾中場

真係響袋

個波入完彈返出嚟 都仲未有人反應到

🐶

屌球證一陣冇工開架大佬

JC 收聲啦 屌你老母 今次唔撚屌英足總 仲要落井下石 老虎撚之前柒但今場點都唔係佢最負任掛

果下衝網頂我都呆撚左 未回神

係個個都未意識到入左

唔該高普同隊波生性
比熱狗搶前四我成個胃嘔出黎比你睇
Btw除左熱狗同球證，最想屌柒就係老母

愛迷係咁

老虎今場好撚勁

淨係識同加利狗hehehaha 加利狗啲分析好你好多啦 講野又清楚過你
人地都叫到有機會做領隊證明自己 雖然係柒 但你除咗笑鳩人仲識啲乜

條片睇到中腰唔中腳

旁證位係模糊D 不過球證咁近覺得唔洗判你就fing哂旗

除非你睇清楚D姐 我就唔撚信咁ge角度睇唔出佢係插水

果下冇踢空氣成場99分

講過話賣狜就暴動

d獌狗前幾個月先笑完軌奶袋鏝袋底 而家自己幫熱奶

真心想問偉拿老母有咩用?

今場睇到大力神 son ali kane 好撚垃圾

跳水黎講技術唔錯

用黎陪下雲迪克半季好賣了

最後咪又係舐fsg袋底

後備出ings仲好

呢個真 綿龍好明顯冇晒力 下半場佢好辛苦

踢緊就擺烏龍 退役就槍口對內係咁射

D獌狗我真係覺得好撚好笑 全世界最低賤ge生物 自己隊波幾億班費比人技術性擊倒正垃圾

之後一有位就笑鳩人誤判失分

獌狗真係個嗅覺靈敏 邊度有袋底奶就去

呢隊垃圾黎緊幾年洗幾錢都會比曼城騎住架啦

搵唔到地方發洩 獌狗死全家

屌你老母
嬲撚到四點

支持雲爺爺教訓呢隊西波

上次VAR對利兩次對利公正返都可以話黑啦班獌狗

跟本獌狗就係狗黎

講咩都駁鳩你咖啦

洗咁撚多錢 泊大巴 笑撚死人咩

記佢一世
之前比佢炒都算,當自己問題
今次黑到咁真係忍唔到

反熱狗

差唔多隊隊都瀨過呢隊賤種野

唉
眼光光
到天光

而家仲火緊

呢個時間好尷尬
訓一陣仲衰過冇訓
但知自己頂唔到7點

上半場矛到咁 一張牌都無

正面睇嘅話

model呢場真係證明自己
高波穩陣仲救埋pen
不過失第一球嗰球攬得實就最好
打到出嚟都唔會怪佢

lovren vvd 呢對組合踢得唔錯
懦夫有人睇住可以睇得簡單好多

唔瞓
我琴日都係咁

Swansea midfielder Leroy Fer and striker Wilfried Bony have been ruled out for the rest of the season. #SwanseaCity

會唔會秋後算帳

會,會罰高普

之前雲爺爺都領過野

Lamela個動作未至於
kane親生仔一定唔會

講真
肯定係咁

高普冇yaya咁勇
yaya走埋入球證更衣迱屌球證

記者會插球證判決就已經可以停你賽

[url]土方十四郎：第二球睇哂唔同角度真係踢到 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

勇武派爺爺

前四因為呢場波玩完

米拿 神軒 一百分 啦啦啦 佳尼
屎毒計半個
明明我地都多英撚大國腳嫁
點解枝雞總係冇著數

算啦，睇波就睇波，唔好勞氣，咁多年都慣

感動嘅係
milner bin哂死利狗
賽前個個仲屌出milner唔出老母ox

Chelsea 'plotting shock move for Hart if Courtois leaves' this summer

西女人搞咩,佢淨係識英國踢波既人?

pope adrain 都勁過hart啦

拉美拿，我祝你養狗養一隻死一隻，屌你老母

拉美拿條撚樣真係有前科 個樣真係誇撚到

見過有外國利撚懶中立咁話2球pen都係good call讚球證great decision但feel gutted
呢啲人真係好嘔心

前面個人妹下妹下搞到無左班車

開心嘅係 靚仔龍門表現好好
失個球射得咁靚無得怪佢

沙拿第二球真係痴線

變速個下

成個美欺咁

勁到真係
應該夏天就有一堆報價

超慢鏡睇返係無踢到
再加上offside
球證好波

屌嬲
邊隊可以扯熱狗出前四我撐邊隊到季尾

支持阿狗教訓下佢地了

撐利到季尾

係有踢到小腿既
不過當對一哥個陣拉手都比人吹12m
依球都係算la
雖然有offside

無
有無睇個slow motion 嘅GIF

利撚幫球玉kane記住 佢果100球是咩

【球證先生】

Jonathan Moss 今季執法兩場利物浦比賽，分別為作客曼城（文尼被逐一役）及昨晚對熱刺。完。

如果季尾差呢3分真係

嬲撚到遲左起身 仆街

全場波唔講我以為作客果隊係利
就算撇開2球pen唔講
個執法尺度都偏到不得了
咁都覺得冇問題係垃圾利抵死嘅話仲有乜好講丫

咪係 完全幫熱狗

屌完球證順手屌埋廢中+fsg
尋晚完全show到個bench有幾冇力
死都唔買人冇人揀換咗等於冇換都唔知做乜柒

終於知ox同老母呢排點解唔出
真係好冇態

感動既係冇人再屌卡

有球倒掛清波差小小車落沙拿塊面又無牌

尋日真係另一個人咁
雖然仲係接唔實d波

davies一張牌都冇

Fuck off you spurs

開波頭10分鐘我就講緊如果輸第一個戰犯就係球證
點知去到尾段佢（兩）個仆街真係夠膽去玩到咁明顯

黑哨帽子戲法

屌卡琴日表現幾好 米奴列

點解利成日都係比球證受害嗰隊
有冇人計過今季比球證黑咗幾多場

第一場對屈福特
愛記
熱狗

真係好靚仔

紮起好柒

成個lord賓咁

可唔可以約埋lalala一齊去剪返個靚髮

Salah d 傳波西d, robert d 斬波西d 定高賊d調動西d

一定係垃圾高普

Robert d傳中好到位wor

對愛狗果場我都仲會話係懦夫瓜田李下算鳩數啦下次唔該醒水啲
尋晚果場係黑撚到出面毫無懸念

我諗廢中都估唔到佢換個兩個出嚟隱形
本身人地進攻都要過到中場線先打後防
換完人就一腳打穿中場打後防

啊傾咁勁幾時過皇馬

如果唔係king kane粒 黑哨100goal
應該係屌卡代表作

唔會過啦係英超又有光環又有哨子

換人冇問題
個兩條友冇態姐

我覺得幾型喎

英超幾時有VAR執法
不過球證睇唔睇就另一回事

屌你老味，條撚屌仲夠膽出post

Model:剪頭？不了
而家咁型，剪左唔可以parttime model

皇馬而家睇中沙拿了，傾咁癈，不了

果兩條友換入黎都好似已經即時冇晒氣咁
唔講以為佢地係正選上半場鳩迫完黎

晨早起床 ，dllm

Ali iCloud 被人hack左

熱刺黑哨

抵撚死仆街狗

Cos唔入利post鍾意喺公海同啲狗格劍

好喜歡她

唉屌 如果高普一月有買到人 起碼調動會鬆動d

我覺得唔係佢想守 而可能佢覺得後備太廢 換左之後比人入波 係真正冇仇報。

屌你老母神軒米拿仲踢得好過ox同老母2件仆街仔 ox我都算

偉拿老母我屌你老母踢後備落場都隱形 我屌尻你

除左呢三個根本冇人換

trust his players and fight for places呀好似係

唔講琴晚黑哨唔黑哨(英撚又撚會罰熱狗插水咩 )

下半場大部份時間都捱住打,中場concede 哂比人任推任砌咁
守又唔係守得特別好, 有兩三次比人單刀/差啲搶點,
唔係今場model 上身+變左攝石啲波追住佢咁滯
一早比人反cup左

屌你班熱狗 唔講仲以為佢地絕殺反cup

wfc

D垃圾閪波靠黑哨和到好開心架啦

ali 含撚片流出

睇班獌狗先好笑

屌你老味話利迷輸打贏要

鬼咩佢地自己隊波平時得益多呀麻

屌佢老母死獌狗對車路士都唔知黑撚左人幾多場

死獌狗真係全世界最撚仆街ge球迷

捧親現實都係賤人黎

一陣人地又會話你班傻鳩always the victim架喇

唔講以為19000有份踢
黑番佢一場咪又係出黎呻做受害者

咁黑心抵你地又然唔到

屌你老母黑哨死熱狗！

成晚無訓過就返工

真係好撚想知個旁證振臂果下諗乜

有錢收

Yes！重注和波收錢
正正常常邊會咁既反應屌佢老母

Study: Jonathan Moss is most mistake-prone Premier League referee

有啲質疑，並非一日之寒。

其實早喺兩年前，一個專門研究球證執法行為及操守嘅媒體「You Are The Ref」已經指出，Jonathan moss（吹利物浦鬥熱刺嘅球證）係該季英超最多失誤嘅球證，22場入面竟多達13次「game-changing」嘅關鍵錯判，平均每場就有1.69次誤判……

基達又紅......

呢4分波 最後爭4就係爭呢3-4分我真屌佢老母

好左嫁喇
戴卓爾死之前肯定仲多

邊個keita呀

呀傾第100球呀
是咪慶祝下都唔得先

訓左無睇 利係咪輸3:2
個LiveScore 出錯2:2

基達為左下季健康踢利可以去到幾盡

係輸3:2,唔係點會個個笑利記

盡量笠水, 好似某人

rb果個keita冇紅喎...

卡膠話有研究過kane射十二碼

有一刻諗過佢救埋第二球做救世主

助攻就有 ， 邊能到紅牙

如果真係救埋就好了

救兩球太難

冇諗過會救到了

仲要助攻添

下場又屌番卡

要佢正常發揮已經好難
依家救到一球，已經超乎想像

救到一球仲想點
仲有單比利遠射
艾加臣越球近射
泡菜單刀
簡尼頭搥
N球傳中

接到3～4球

點睇都應該係黑卡啦

望就望佢信心返到嚟
見佢一月個騰雞樣真係完全同冇打龍冇分別

真
但係奶油手真係長遠唔睇好

vvd

其實出親表現都唔錯

但處理差左少少是真
用高普講法 要d時間去處理

老實講今場算係咁
係失果球唔夠力打遠d 要怪下球員 下下執唔到

有無今場評分睇睇？
卡神值得8分

其實唔係卡膠應該輸撚左
不過個哨真係搞到唔撚服氣

廢中本防守書冇second point呢個概念講咗十幾年啦

尋晚係唔值3分
但條氣真係頂住頂住

格劍先

大家咪咁唔通氣啦
周圍都慶祝緊呀傾第100粒呀

can應該要解到圍

琴日條友講完句高普躝比我屌就無見過上手了
係咪block左禾☹️

Former referee Keith Hackett: “There was generally poor teamwork between Moss and his two assistants, both of whom were frankly poor and below the standard expected at Premier League level.”

Van Dijk: “I think the first penalty was offside and I think it is a dive. You see him (Kane) diving clearly and no-one is talking about that.”

Mauricio Pochettino saw nothing contentious in his team's two penalties and believes they were unfortunate not to come away with all three points against Liverpool at Anfield. (@MailSport)

你去佢老母個閪到 ， 睇下見唔見到佢

痴撚線

Mohamed Salah has scored 21 goals in just 25 #PL matches; the fewest appearances of any @LFC player to reach 20 goals in the competition

總之熱狗堆賤種無個好人

茅
插水成災
一堆賤種

呢球用熱刺標準
應該係球員有拼勁

第2球又比

打車路士果場 卡頓保自己都講
唔係佢有自己打算
(佢唔想被人話佢殺死熱狗奪冠希望
佢想熱狗自己失去奪冠希望
所以留手 一堆黃)

呢場傳時係英超歴史上 第一場
半場未夠 熱狗已經要紅左3，4件

屌你老母死熱狗

死熱狗 ， 番去打mma la

呢場黑d 定 08年巴塞對車路士果場黑d ?

有冇人知 hsbc 唱美金洗唔洗收手續費

一樣咁能黑啦 ， dllm

比個雲耶馬射多99球都未必有呢球咁靚
呢球真係冇得講
最激心D黑哨

幫琴晚個旁證問?

今場唔係k1 我地比人黑足三分都似啦 屌啦星

系 ，我買左和 ， 要過數比球證了

好喜歡var

有 var 仲點操縱賽果呀

屌你老母有球遠射 神軒解圍解去中間

我睇到呢球我都o左 TAA嗰球俾黃 呢球乜都冇

琴晚條後防,除左啫喱仔學界解圍撻Q同TAA飛鏟黃左之外
好似都冇咩大犯錯

古仔筆錢係咪買左龍門教練

靚卡救12m彌補到懦夫踢空氣

拎古仔筆錢一野轟落去足總到算啦

琴晚佢上哂身

係啵 佢果球都撻 但都比老母封到下,改變左少少方向
全場黎講佢都包好多球

taa尋晚出波幾靚

第2球kane攞盡晒，就算估岩邊真係好難撲到

又要開始地獄賽事

比棉奴頂果球好靚

有無model精華

黎緊熱狗阿狗好似和最好

希望快啲星散

但個球證應該唔係用HSBC
佢應該用開支那d銀行

我講摩納哥個個炸

vvd除左最尾果下 成場都好好
好撚黑仔

依幅圖有幾多隻狗

高波殺曬

最仆街係一場跳幾次水
一次半次真係無所謂 但幾次真係好仆街 仲踢咩波
疤狗上身

中伏

狗.全部都係狗

狗竇
數之不盡

0,咪侮辱狗

我覺得插水係仆街，但調轉係我地落後有咁嘅機會都會照插
怪就怪垃圾球證收咗錢

好過出米無限loop

終於睇完全場replay
屌唔返啲分 唯有J今輪保住前四同haed住熱狗2分
下場對B隊要生性

老老實實 今季 暫時為止 都係老虎同暈叔比我感覺最舒服

呢場後防打得好好啦 ， 係冇運

卡今場真係暫時利生涯最好一仗

後防性感
好似AV女優喺附近咁任由中出

btw 應該米拿做隊長 >軒

起飛了

反而覺得今場vvd lovren好好
果兩球莫須有唔應該怪佢兩個

呢下乜牌都冇真係o哂嘴

有助攻有入球架

撐阿

佢手鎚，撲 同救近射我都嘩左

以事論事今場真係好波

Po多一次

旁證好波

阿記打撚殘賤種熱啦

有球角球都渠柒地，雖然卡尼犯規

真 vvd黎左 L6呢排係好左

cls 果球小禁區 一定犯 ， 唔係咁都計牙

出營時間真係好過米
有番德甲球皇片個陣味

球皇片 佢係封近射勁

出迎時間真係唔錯

你估個個球證都會吹咩
之前大把失球都係咁衝龍都唔foul

有球傾 頂中間越撚哂位旁證冇舉旗
總之傾要入波就點都冇犯規

大家記唔記得我撐卡反米個陣比人圍屌
有成果了
希望大家繼續支持卡仔

咁多人吹奏model就知佢就嚟又變返屌卡

不過都要keep到先有用
條友下場肯定又被全場boo

有冇人一樣決定唔吹捧住，再睇多場表現先

預左下場變屌卡

成班插水狗支持者仲惡過西

沙拿果球無負埃及美斯之美名

你諗下米果d係味係小禁區先啦

睇完呢場我覺得後防會愈踢會愈好

利是原罪唷

熱刺好無品

今場表現好係抵讚wor
吹捧就打埋呢半季睇下點先啦

傳中波我想要一個接得實既龍
下下打排球好危險 好似今場比人黎個遠射咁
而且佢真係幾奶油手
再睇下先

L6踢右中堅係好過左好多
同卡叔定vvd搭都好咗因為佢踢右
到vvd到咗打左中堅
就變咗matip喺右邊瘋狂爆

比人遠射果下 打得算遠 ， 比人即射到中場都有責任

英芥蘭新球皇登基呀
你班利狗咪撚阿支阿jor

其實想講taa防守真心唔撚店 右邊成日真空 係其中一個下半場比熱狗打爆ge原因

呢球輸中場成班掛住睇波

成日集中力不足導致輸波

佢已經有反應去救 世界波到咁邊有計

個下兩個中場責任大啲

係中場失勢

道友幾時先戒完毒
係進攻差但對強隊好需要佢
嗰場對阿佢出到起碼失少兩球

講佢唔好都係手法問題，最想佢接得實個波，呢幾場睇到進步既係撲到盡，啲出既timing都

所以睇多場

一場半場
同老母一樣要儲氣幾場先有得爆一場氣

左啫喱
右道友
左右兩閘防守都算好

直頭痴撚線，如果有番上季既文尼都唔知會點

係，無端端畀人落底

有球快開屌卡掉個波去右邊都驚驚地
點知最後真係比人逼甩 仲要空9哂

其實插水唔係會抽後算賬咩
新聞完全無講
之前又話重罰插水
原來得個講字

沙拿傳球助攻再做好啲就好了
佢係前場傳失都哂左幾個黃金機會

唔係拳王打甩個插水黃牌咩？

琴日沙拿個球尖叫左出黎定哂心，然後

條防線等埋道友出黎就差個龍, 卡今場打得好無可否認
但係keep唔Keep到要放長雙眼睇

而家個中場
琴晚廢中換個timing係好, 但係換錯人
笠水平時幾反佢都好,琴晚佢唔算差,
同埋米拿6X分鐘開始無氣又YC
點解唔拎佢走

鋪天蓋地都係kane 100球
造神運動緊啦
死心啦

世界波個球 邊個中場最大責任？

Ox條仆街仔收步 爭唔落

好喇喎你班友開口埋口道友
果種份量係拆家呀

雲耶馬果球 卡子好撚快反應飛撲 上晒身都救唔到

攞ox同隱形人死守真是攞命

今場又係唔知做緊咩
有球無啦啦帶返後

其實沙律雖然入兩球
但表現其實麻麻 幾球交失扭失
上半場臨完場個下 交比文尼個下中力到

根本唔應該換走軒

屌
要黑點解唔黑死獌狗個場
佢地個場點都輸架啦
係唔係痢好恰D

略嫌開始自己射自己推得多咗
有球明奴空晒都唔俾

Yes
班球員咁都唔開拖都算好老脾

睇個表現就知點解老母同ox 要打後備

睇爸b 既用心 ， 佢係想用低成本攪好隊波

比半季時間米 證明自己 ， 呢加到卡

頒返個公平競技獎比你攞
呀sorry,利啲動作大少少就黃
某隊隻腳踢到上塊面到都冇牌
所以利連豬肉獎都冇

失第一球can要解到圍
咁就唔會比wayama執到

上力吧 文尼！！

你都講咗啦，唔黑都輸
黑嚟把撚咩

都係個樣,無意識去執second ball

dele?

佢兩個都唔識守
換佢兩個泊大巴真係自殺

死證

係

睇佢世盃有到幾多球

kane第一百球呀嘛

今季一定要前四

利係零成本
負net spend

仲係好撚嬲

dllm ,HSBC 排曬長龍

有冇人知冇果間銀行既卡 可唔可以入去唱錢

做乜唔去找換店

似翻個人

他知道哭是沒有用的

美金 去找換店 唔係好蝕咩

好耐冇見

海底丸

我記得hsbc個exchange rate好貴下

睇你用得多唔多姐

我開新

在意蝕唔蝕就自己格下先

thx

1001

話開就開， 係威既

暑假賣沙律，中場繼績依班友真係不得了

吹呀弱智仔
你開睇下有無人入囉

一定要狠D

上次Can狗開大把人block左
推勁慢

幫推

熱狗冚家剷黑哨死全家已經算斯文

首循環對熱狗臨完半場比ALI入果球又係輸second ball

沙狗ho ball

大把啦 係禁區汁唔到second 比人篤入都唔少啦

.

個post咁熱鬧

1001吃...